IphoneX 炒賣區

好似股票咁，自己掛盤啦

岩價自己加密留contact

IphoneX 256 silver

Buy N/A

Sell 40,000 - 2 部
41,000 - 2 部

兩部256 銀 pm

咪FF啦 -10%有得諗